男朋友係猁 我係鏝 成日都鬧交

今季基本上一講開波就會鬧交
其實係唔係冇可能一齊落去

大家都係男人 鬧完交互含返無事啦

啱啦
搞咁多野無用嘅
一含抿恩仇啦

又多個阿古路

正常
飛左佢揀返鏝男仔